原來印度唔比賣酒飲酒 但d強姦案都癲成咁 想像唔到印度佬飲埋酒會癲成點...

印度佬唔飲酒都強姦到癲
合法比佢地飲酒咪同
電影國家殺戮日（強姦版）一樣？

呢條友都似

飲左酒既印度人眼中

full gear女太空人 = 祼女捽緊碟

非

冇啦冇啦 咁都比印佬捉走

印度佬飲完酒後
所有男人都係女人
所有女人都係女神

見過個印度佬飲醉咗之後，癲到用自己碌鳩屌自己個屎眼

我信

片呢？

印仔目標